重金屬

Dir en grey

OBSCURE

激しさと、この胸の中で絡み付いた灼熱の闇